我想我們可以看到，利茲的故事在某種程度上是當今眾多文化主題的起點製作人兼藝術家扎卡里·德魯克（Zackary Drucker）在《蘇因·海恩斯》（Suyin Haynes）2021年2月8日《講述微妙的跨文化故事》中說道
其2018年的報告《重塑土著真相》探討了美國人對土著人的看法、這些看法的起源以及這些看法對土著人，特別是兒童的影響“結束種族主義，”NFL懇求道。那個首領的名字呢|利茲·克拉克| 2021年2月5日|華盛頓郵報
然而，在與和平之父的談話中，她開始更多地思考他的觀點的起源。國會大廈暴動後，絕望的家庭求助於那些“剝奪”極端分子的組織。| Paulina Villegas，Hannah Knowles | 2021年2月5日|華盛頓郵報
把我的專欄集中在五角大樓文件起源的“新”披露上的想法似乎正在崩潰。從新的角度看五角大樓的文件|斯蒂芬·恩格爾伯格| 2021年2月3日| ProPublica
這一情景涉及一場起源於太平洋的風暴，該風暴將橫掃美國，在俄亥俄州上空消失，然後將其能量轉移到大西洋中部海岸外形成的次級風暴。一場不完美的暴風雪預報結果如何基本正確|傑森·薩莫諾| 2021年2月3日|華盛頓郵報
德里大學的一篇研究文章指出：“布洛卡斯的起源在古代就消失了。”喜馬拉雅山隱藏的雅利安人|尼娜·斯特羅奇利奇| 2015年1月3日|每日野獸
盛宴的神話起源是馬杜克神創造了世界。新年前夜，巴比倫風格| Candida Moss | 2014年12月31日|每日野獸
一些更為臭名昭著的“藍綠”襲擊事件起源於這種令人憤慨的榮譽。阿富汗，我們幾乎不認識你|喬納森·福爾曼| 2014年12月8日|每日野獸
《黑愛麗絲》和《斯特里克斯》的故事起源更接近於喜劇英雄的原型。Gail Simone的雙性戀貓貓和“祕密六人”| Rich Goldstein | 2014年12月6日|每日野獸
病毒一定來自某處，但沒人能找出它的來源。蝙蝠與埃博拉的聯繫終於解決了|卡莉·阿諾德| 2014年11月12日|每日野獸
只是物質上足以證明人性，但又足夠透明，讓天國的起源閃耀。思想的珍珠|成熟M.巴盧
但是，不僅菸草的名稱及其使用的工具引起了廣泛的討論，而且菸草的起源也引起了廣泛的討論。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
顯著增加表明其起源部位存在某種病理狀態。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
都柏林大主教威廉·金去世；關於邪惡起源的著名論文的作者。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
卡彭特是領導者，據說這就是力學研究所的起源。肖厄爾伯明翰詞典|托馬斯·T·哈曼和沃爾特·肖厄爾